點解榴槤咁撚難食你班人仲可以當飯食

好撚難食

浸味攻鼻到

臭嘅

香

但屋企人超中意食 個雪櫃長期有榴槤搞到好大浸味

點擺入口呀

榴槤撈飯

榴槤=香港

我好撚鐘意

香港點同榴槤掛勾

老竇老母都好鍾意食
我懷疑唔係佢哋親生

食完飯可以食一個

好甜